
                      esta peli se ha vuelto mi nueva obsecion es algo ke nisikiera lo puedo kontrolar pienso todo el dia en esto y kuando llego a la kasa kero puro verla y lo peor ke son komo 3 veces al dia, kreo ke la historia es genial es  tan fuerte y solida ke te deja kn ganas de saver mucho mas y de ke sea una serie x esto mismo estoy pensando en leerme el libro.
robert pattinson es un muchacho muy pero muy guapo y daria todo por ser la protagonista y ke me kuidara  y kedarme para  siempre junto a ese vampiro bueno esta es mi opinion  xauzzz
veanla en verda se las rekomiendo ...
        
            